如果香港開始少確診，係時候搞民間口罩外交了

一車車口罩捐比反共民主大國

捷克波蘭etc

冇N95標準唔好亂捐

up

台灣做到的，香港也做到

美國啦